應該點叫佢著返鞋…

坐緊機場巴士，隔離個廢老除咗對鞋，d味好撚香… 我拍佢，佢唔撚理我，繼續扮訓 家陣應該點叫佢著返鞋好

停站就踢一隻鞋落車

踩鳩佢啦

除佢衫 同佢講 咁鐘意除幫你除

已經唔小心用力踢鳩咗佢隻腳幾下

肯定仲撚臭

記得係只踢一隻，跟住換位坐
小心踢唔好俾佢發現

唔駛我踢 架巴士自己急停 已經有一隻鞋瀡走咗

同埋睇嚟廢老扮扮吓訓變咗真訓 咁都冇醒到